巴西大預言家深山：2020係曼聯既爆發年！

爆發地廢？

爆落英冠

笑料大爆發

向下大爆發